靜兒點解無端端同佢老豆一齊訓？？？

呢個係一個Lolita 的故事
大家都知靜兒老母拜金換左好多次老公
D 男人娶靜兒老母又何嘗唔係另有所圖...

靜兒 係雞 係公廁

接緊客

sugardaddy

Sugar daddy

今次樓主高汁wo

好核突，大家千奇唔好入條link睇，屎嚟

show bocked user代替月亮來情罰你

copy&paste錯, sor

呢個好似異色短篇集黎